[拋磚引玉]有咩歌手係煙剷,但把聲你覺得好好聽

煙剷歌手把聲沙啲
畀到種滄桑嘅感覺
想識多啲煙剷歌手

王菲

E神

王傑夠唔夠沙

羅嘉良

哥哥

吳浩康

你係鍾意呢種聲定純粹鍾意個歌手食煙？

bruno mars

大AL

王傑把爛聲仲唱到歌咩

The weeknd

緊係把聲

煙剷死全家

Sunny

lana del ray
lily allen
AXL 以前

James Morrison

sor 睇錯topic

唔知tom keifer有冇食 不過佢玩左幾年就收左皮

竇唯

鄭中基

Kings of Leon 主音 Caleb Followill